機場嘅係時候be water!!

cancel flight 係真嘅話
姐係宜家開始開波
宜家走嘅話
係低成本高效益

一齊走啦， 而家散場冇損失，如果佢地真係行動，冇地方可以走到

唔駛硬碰
cancel flight 已經玩死左佢地